﻿﻿Strict DLP Chinese (SDC)
=====

<p align="center">
<a href="https://gitlab.com/chengr28/specialdlp/blob/master/license"><img src="https://img.shields.io/gitlab/license/chengr28/specialdlp"></a> <a href="https://gitlab.com/chengr28/specialdlp/-/releases"><img src="https://img.shields.io/gitlab/v/release/chengr28/specialdlp"></a>
</p>

Strict DLP Chinese (SDC) 是基於 eMule Xtreme Mod 的官方 DLP （動態反吸血驢保護，Dynamic Leech Protection）庫的嚴格版本。在官方 DLP 庫基礎上，SDC 將 easyMule 第 2 版、easyMule 第 1 版和 VeryCD Mod 之中的部分或全部加入了軟性或硬性封禁列表，原因是違反 GPL、使用私有網路和社群客戶端等不良行為（詳見 [VeryCD 客戶端的問題](https://emulefans.com/strict-dlp-chinese-v44006/?variant=zh-tw#toc-verycd)）。

<p align="center">
<a href="readme.md">English</a> | <a href="readme.zh-hans.md">简体中文介绍</a>
</p>

* [eMuleFans 電騾愛好者上的 SDC 完整介紹文章](https://emulefans.com/strict-dlp-chinese-v44006/?variant=zh-tw)
* [不同 SDC 版本的功能表格](https://gitlab.com/chengr28/specialdlp/-/blob/master/specialdlp/document/readme.zh-hant.md)
* [下載某一 SDC 版本](https://gitlab.com/chengr28/specialdlp/-/tree/binary)
* [Releases 頁面：打包下載所有 SDC 版本](https://gitlab.com/chengr28/specialdlp/-/releases)
* [常見問題解答和其他說明](https://gitlab.com/chengr28/specialdlp/-/blob/master/specialdlp/document/readme.zh-hant.txt)
* [更新日誌](https://gitlab.com/chengr28/specialdlp/-/blob/master/specialdlp/document/changelog.zh-hant.txt)
* [檔案校驗碼](https://gitlab.com/chengr28/specialdlp/-/blob/master/specialdlp/document/checksum.md)

## 外部連結

* [GitHub 專案主頁](https://github.com/chengr28/specialdlp)
* [Sourceforge 專案主頁](https://sourceforge.net/projects/specialdlp)
* [eMuleFans 電騾愛好者上的 SDC 頁面](https://emulefans.com/news/plugin/dlp/sdc/?variant=zh-tw)
